$7000 AMD list 求評

CPU: AMD Ryzen 5 3600 $1535
Motherboard: ASUS PRIME B450M-A AM4/DDR4/M2/USB3.1/M.ATX $560
Ram: Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2B3200C16R DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) $760
GPU: MSI Radeon RX5700 8G GDDR6 $2799
Power Supply: CORSAIR RM650 v2 80 PLUS Gold Fully Modular $699
SSD: ADATA 512GB XPG SX8200 Pro M.2 2280 ASX8200PNP-512GT-C 3D Nand PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD $499
Hard Disk: Toshiba DT01ACA100 1TB SATA3 6Gb/s /32MB $ 275
Total(discounted): $7089

英國留學中, 想砌部機用, 機箱番到去再買
主要挽 overwatch, Assassin's creed, witcher 3, Cyberpunk 2077(pre order 左)
間唔中會剪吓片咁

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

買條繩勾住隻disc中間咪挽到
7蚊應該夠

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

顯卡轉用rtx2060

巴打香港人手帶零件去英國?

係

英國呢套野差唔多要$9000

板考慮呢2塊msi b450m mortar max / asus tuf b450m pro gaming

push

挽你老母，唔識打中文就去外國forum出post問

挽你老母咩

5700勁過2060，一超就=5700xt

sx8200轉250g版
將錢加係b450tuf

newegg寄香港再運去UK有無得諗
有D應該會平過街價
反正你都唔預保

ching點解推薦pro gaming

vrm&記憶體布線比 tuf plus好

b450m板 剩係推薦msi

牙石板唔係最好嘅咩？

利由:人生第一部電腦就係牙石廠機，用到依家只係死過一次HDD

未必，牙石通常高階板先值推。低階板用料最好通常asrock msi。b450m就一定msi最好。

事關我想用非公版RX5700, 轉做咁有無問題?

買少隻HDD
ssd轉 500GB 970 evo plus

推